大家唔係好憎黑警嘅咩？

點解依家班狗行咇個個驚到成隻龜咁？喊下死黑警好難咩？人多驚條鐵？個個戴口罩撚認到你！？冇嘅有感而發。話就話好憎，出到尼個個做隻龜咁

喊真係好難
嗌會容易啲

sor打錯

嗌

冇見過行咇

今日尖咀4隻狗行咇抄人牌個個見到都當睇唔到。

佢抄牌有乜好屌 陣間人哋以為你白卡 btw無視令佢哋社會上死亡傷害都可以好大

自 J 少陣啦 垃撚圾

咪咁啦，黑狗喺連呼吸都係錯嘅時代，唯一登仔係支持佢哋抄牌。

登仔forget 登仔forgot 都係要靠抄牌㗎喇

琴日見到4,5個警察搭電梯,我排佢地後面,企最後果個警察係咁另轉頭望我,我都唔知佢有咩好驚,又唔會有人打警察既
D警察依加好似草木皆兵咁

你覺得我自J咁咪唔好做囉，冇咩嘢個個睇法唔同，是但，只係覺得啲人講一套做一套反感有感而發。

我寧願佢地驚我哋，都好過見到佢哋都驚到咩都唔敢做

有咩提議

香港人一直都無視南亞人,都係阻止唔到南亞人打劫香港人
如果無視警察係有用既連登仔就唔洗日日嗌黑警死全家啦

你想點樣令佢地驚你

屌一屌走埋黎抄牌掃身
一陣乜鳩都話你攻擊性武器

想知

有人嗌死黑警，一定有人跟著叫㗎，最低限度大家肯圍住屌下佢哋都好十幾個人嗌佢哋點都會淆底㗎，個個話自J個個都驚，比咁撚多嘢框撚住自己，做到嘅嘢只會愈尼少。咪咁囉，我只係係最低限度嘅角度比個建議。

有得簡，有邊個唔撚想一槍part撚死佢哋

PTU比較多
散仔老柴少啲

Pneumonia transmission unit

D 交通警 先係最勇
成日自己一個人,一架鐵馬抄牌

樓主自己做完拍條片做示範啦不如

今日見到啲狗ss
有2隻狗痴埋牆度 四圍望
唔想露個背脊出黎